支聯會、蔡佳洋與極端民族主義

支聯會、蔡佳洋與極端民族主義 | 楊文俊

//維園集會前，極端親共組織「珍惜群組」在港鐵A2出口叫囂，聲稱「六四無死人」，並謾罵參與集會的人士。身為支青組成員的蔡佳洋想必一定對他們的行為嗤之以鼻，認為他們不講道理吧？但其實蔡佳洋對游蕙禎下獄幸災樂禍，又在沒有證據下指控本土派「收共產黨錢」，和「珍惜群組」歪曲史實、侮辱六四死難者的行為，有何分別？//

全文閱讀：
請讚好破曉新聞：